拿姆勢接任德足總主席

【體育】德國足總主席加連度將會退休，空出的職位盛傳將會由德國與拜仁慕尼黑名宿拿姆接任。

前國會成員加連度（Reinhard Grindel）在2016年5月上任成為德國足總主席後，面對不少批評與指控，包括在2018年世界盃被指貶低退出國家隊的中場奧斯爾，引起一連串種族歧視風波，他更要求一眾奧斯爾支持者支持國家隊走出低谷。

日前，德國《明鏡週刊》更大爆加連度擁有超額收入，而且向德國足總隱暪事件。德國足總董事會已經就此召開電話會議，11位副主席皆拒絕在此事支持加連度。

如今加連度退休，德國足總為了修復聲譽，盛傳有意找來前國家隊與拜仁慕尼黑隊長拿姆（Philipp Lahm）繼任，去開創一個新的時代。拿姆是2014年世界盃冠軍功臣，在2016/17球季退役後，現時擔任德國爭取主辦2024年歐國盃的大使。

炒左路維就好笑

快d炒路維拯救前隊友